【共建「黃色經濟圈」】齊振興真香港經濟 讓良心無後顧之憂

只要我哋努力幫襯良心黃店，將真香港人嘅資金同經濟活動，集中返喺我哋真香港人身上，最終就可以創造出自給自足嘅「黃色經濟圈」！

到時我哋會：

一. 齊齊賺錢
大家集中幫襯黃店，刺激黃色經濟圈，資金就會喺返圈子裡面流動同增值，黃店越賺得多，越去返其他黃店消費，其他黃店老闆同員工都受惠，周而復始，越做越強大。

二. 安心消費
以後只幫襯黃店，就唔使怕益咗一班冇良心、冇道德嘅藍店，一邊減少佢哋收入，一邊消費得心安理得，心情都好啲。

三. 無後顧之憂
而家香港好多人唔敢表態，好大程度係因為驚無生意、無咗份工。只要黃色經濟圈成形，擁有一定嘅經濟基礎可以自給自足，咁就唔使怕因為發聲而失去藍色、紅色嘅收入來源，大家都可以最返個講香港人話嘅真香港人。

四. 利用「少數霸權法則」擴展經濟圈
經濟法則嘅一種，可以迫到中立同藍店都改變立場，加入「黃金經濟圈」。詳情請睇下文：

五. 明白到世界唔係得人民幣
電影《小丑JOKER》冇喺中國上映，一樣成為歷史上最賣座嘅R級片，淨賺36億2000萬港元。無中國票房都可以成為世界第一，呢個例子可以令我哋記返起——世界唔係得人民幣市場，唔係冇咗佢就等於世界末日（何況近年中國經濟泡沫開始爆破，又俾全世界圍堵）。只要香港人努力做好本份，一樣可以賺到錢、發到達。唔好忘記，中國經濟有咁嘅成就，全靠全球第八大富有嘅香港幾十年嚟畀錢佢哋發展，經濟發展一向係我哋香港人最強項。

建立黃色經濟圈，對香港人真係百利而無一害，只要我哋努力用意志、用良心消費，自然會得到對得住良心嘅成效。希望大家可以的起心肝，一齊用最安全、香港人最強項嘅方法救港啦！

Copy from:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

push

推
順便問下左下國嗰隻乜黎

係喎, 我都唔知啊

問原作者啦？

有咩黃店可取代惠康?

推

neo socialism

黃店賺到既錢再捐部分去支援學生，做到初步既資產重新分配。

遲下最好回贈比港人，咁就變左everyone have a stake

我都想知
追唔貼

原作者黎特畫咗幾年嘅漫畫人物—膠仔

要推動其他國家boycott China先夠做

一齊建立良心經濟圈！
自己香港自己救啊

可以follow呢個良心食評ig同埋多d投稿
有黃店食評 記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

以上文宣均已獲原作者授權